聽日唔撚掛八號 我照唔番工！！！！！！！

我屌撚死你個天文台
想阻我放假？？？？？
你收皮啦！！！！！！！！！！

樓主好波！！！

G持

唔記得轉ac?

唔記得食藥？

做乜鳩

聽朝準時8點見

你都無工返

你聽日本身day off都唔關你事啦

你都無野做返乜撚工？